支那人肖建華被越境綁架或觸發細價股崩盤

【新增影片】肖建華旗下「明天系」，雖然未有直接持有港股，但背後卻是多隻殻股的金主，近年更一口氣由城中一大殻王買入多隻臭殻。而且多間中資券商，都向肖提供以億元計的信貸額度。市場擔心，骨牌效應下，有細股價及殻股明日隨時出現瘋狂斬倉場面。